[純討論下]其實今個星期六日遊行後大家係唔係最好抖下唔好有跟進行動會否更好?

知道P牌咁講實比人屌，不過出面和理非中老年有攰嘅跡象

諗諗，只係講嚟緊星期六日，遊行完後即散唔做其他嘢，大家抖下做下其他嘢，儲下氣，咁樣令更多人可以更長嘅路?